是靚川 水煮魚 配 冰鎮芥末秋葵

今日又試間新開既鋪頭
主打川菜
講吓味道先
秋葵好新鮮
食落爽脆無黏液
就咁加少少豉油同芥末已經好好食
水煮魚佢一上我就飲一啖佢個湯先
一入口係鮮,香,辣
香味足,但辣味比較無層次
同埋我叫少辣都係好撚辣
食到我紅都面哂
魚片起哂骨,岩哂我呢D唔吐骨師
份量都俾得好多
入面仲有D萵筍,芽菜,海帶
全部都係新鮮爽脆既
食落個心口仔好C伏
但喉嚨辣到好唔C伏

麻辣死

屌！

辣C

邊間

菊花痛師

唔麻,剩辣

又係觀塘？

觀塘

水煮師

你點知的

印狗望吓你後面

秋葵冇黏邊好食

後面係牆

有米青

Lunch together Yo man!

太多唔鍾意

好似食精咁

餐餐都是一齊

觀塘邊間

邊條街

開源道

開源道咁大條街比你食曬?

秋葵得幾條勁唔抵食

是咪魚川居？呢排有個叔叔日日都係到派傳單

是

麻辣師

fk u

新開，主打川菜
個啊叔係之前東廣場鹽水雞隔離個間鋪
佢派完傳單我都想試，仲話外賣幾遠都送

好味啊

fk u meat sour

決定次次都要追擊樓豬

味道幾好
份量都好足

麻還麻,辣還辣,兩回事黎

遲食師

狙擊師

準備屎眼發麻

正字師

渣ga

中午放lunch 食咁肥？

發麻師

咁我唔食得辣a ma

睇字一陣cc台屌你食大陸菜

CC師

一個人食咁大碟

唔吸引 拉

稻草人

大食師

稻草師

次次都觀塘

好C伏

咁我知你係邊個了
印仔好型

觀塘師

原來頭先對住d嘢食影相就係你

食到我紅都面哂

有無紅都面哂？無就應該唔係佢了

米爆拉

懷疑印仔呢世人未離開過觀塘

返6日師

我一離開觀塘就係去旅行

水煮魚佢一上我就飲一啖佢個湯先

水煮魚都飲湯 on9

黃店？

一定要飲一啖試一試個湯底係咩料

唔知
新開的

麻辣火鍋

麻辣鮮師

犯左cc台天條：唔睇黃藍食飯

很好味

好正呀

吐骨師

睇到都覺得唔c伏

呢間個酸菜魚咸到仆街 係d魚好正

咩名呀屌你

剩係魚片起哂骨都加哂分

今晚坐實啲馬桶先痾 唔係痾到周圍係

成業街定邊條啊屌你

印巴會唔會試下用拎得lingduck叫外賣新野黎

閱

屌你老母多撚咗啦

屌你老母

地址

多唔多骨

魚川居？

乜都叫個師上去 真係有啲突兀

呢樣野係正常人都要做

魚川居

開源道師

星期六都要返工

C眼C唔C伏？